有冇人考過 ISTQB

準備去考Fundation
有冇話要考到邊個級數先有用？

咩係fundation

istqb foundation
打錯字